好彩決賽唔洗睇加勒比海群島對馬里

始終有返隊真係自己人種嘅隊
但係都要睇馬里